入嚟分享下野戰勝地/戶外免費炮房

游惠精都講啦, 香港地連扑野嘅空間都冇
爆房又唔係平, 幾舊水拎嚟食晚飯好過

唔知各位有冇各區扑野性地推薦
要可以做埋先算, 淨係摷唔算

南極

殘廁

揸車去小人嘅地方搵啦，餵到埋口你借條女嚟屌？